都市日報:「外資」沽物業 上環樓全幢售

2019/07/30 (週二) 12:00上午

「外資」沽物業 上環樓全幢售

「反送中」爭議不息，其中上環更連續兩個周日發生嚴重衝突，嚇得「外資」亦撤退。澳門基金八方金融有限公司決定放售上環文咸東街柏廷坊全幢物業，以現狀及連現有租約出售，項目總建築面積約7.1萬呎，市場估算市值約18億元，9月13日截標。

位於文咸東街22至26號的柏廷坊，離上環站僅1分鐘步程，毗鄰多幢甲級商廈，包括無限極廣場及信德中心等，地契年期為999年。世邦魏理仕香港資本市場部主管及執行董事甄浚岷透露，近日接獲業主通知放售，項目樓高24層，現時1至9樓為餐飲樓面，10樓及以上為寫字樓，總建築面積70,616呎，物業連同命名權，以現狀及連現有租約出售，市場估值約18億元。
據悉，八方金融有限公司透過海外註冊公司，於三年前向建生國際(224)購入物業，當時作價10億元。假設以18億元成功沽出，平均呎價達2.55萬元，短短三年間帳面升值80%或8億元。

柏廷坊位置便利，距離上環站僅1分鐘步程。

樓價跌啦

澳門公司 睇落鬼鬼地

咪ON9啦, 呢D 大DEAL 一傾傾幾個月, 點會係因此21/7 而令到佢成交。